WWDC 2017(4)

Ghdjsgwsbh

想換5k iMac 唔知部late 2015 mbp放到幾錢呢

影相呢個ok wo

呢個scan真係

讀稿呢條友
咁thrilling 就俾返啲thrilling 反應

Yes

scanner apps bye

iPhone 有冇

12.9，9.7 iPad Pro 同Apple pencil都用緊
百屌成材

Office lens 88

呢個scan 屌打哂果炸scanner apps

end???

6

入呢個

仲有6